1975&co (08495) 買入好時機呀喂！ ！ ！

家下0.55 ！入場費又平，聽日一定升

更正！ 係1957